覺唔覺急屎影響一個人情緒

如題...好急屎

試諗下餵飽個屎塔

覺
頂住咗啊⋯⋯啲屎

會

急屎會唔耐煩
會黑面

上次忍屎忍到差啲馬上風